屯門公園遊行說服廢老指南

今次我地既目的係要拉攏淺藍

Q：行得正企得正驚咩送中？
引渡條列最擔心既係政治罪行 你將來真係失去哂所有言論集會投票自由既時候 你再反抗就已經太遲 因為送中惡法係唔會有機會比你反抗 香港已經安裝左45條智慧辨識燈柱 中共可以莫須有拉你翻去 行得正企得正都會出事 可能你樣衰少少阿爺話拉你就拉你

Q：最近香港發生d咩事
林鄭無視200萬人民意 林鄭記者會無視有四個年輕人以死明志 警察濫用權力 612放左150粒以上既催淚彈....(有幾多講幾多)

Q：和平示威咪算 點解要拆爛哂d野？
已經死左四個人喇 政府仲係繼續當睇唔到
生命會唔會貴得過幾塊玻璃？ 除左以武制暴政 我地仲可以做d咩 和平示威已經冇用

Q：你地係咪收左錢搞事？
暴動罪最高刑罰係10年 有冇人願意為坐10年收果少少錢？

Q：點建你地係中國人但咁唔愛國
我地曾經係英國殖民地 為英式文化影響 香港不論係文化 政治 經濟 教育 貨幣 同內地都好有差別 所以身份認同上同中國人有分別係好正常 一國兩制係保障香港人可以避免中港兩地上既矛盾 而政府就不停收窄緊香港人既自由 壓抑我地既民族意識 每個人都有選擇自己身份既自由 我係香港人

Q：香港邊有能力獨立到？又冇水又冇糧 咩都靠中國
香港有七成未發展用地 可以用作興建海水化淡廠 糧食可以發展農地振興本土農業 軍事上香港有一兆幾財政盈餘 有能力自行購買軍備 規定年輕人18歲一定要服一年兵役 經濟上香港係國際金融中心 絕對唔會冇錢

立場：
我地要表達自己係支持廢中廢老福利 盡量企係佢地立場 廢中廢老剩係會理自己生果金夠唔夠多 我地支持全民退休 增加生果金 佢地已經會軟化
務求一定要說服佢地 大家加油

PS 上面問題如有補充 歡迎提出

推

好地地講乜鬼野獨立。
一講就全部中間派離你而去。

「七黑」團結打倒白色恐怖

重點放返係班大媽度先啦

廢老聽得明呢d道理就唔係廢老啦，
唔洗同佢地講道理，阻住佢地睇show唱歌就得

agger，仲點樣拉攏淺藍，有啲淺黃聽到都想走

I mean如果有廢老問到先答 當然唔會主動講 依d執生

同廢老講呢啲都晒氣啦
佢肯聽一早聽咗啦

咪講靠唔靠中國果d啦 姐係話林奠靠外國勢力 自己仔女係哂英國 到時香港死佢就逃走架啦 唔好信女妖講既野呀 咪算lor